又有黑狗五毛搞分化，依家唔係割時候，依家最緊要係團結呀。

五毛分化狗死全家，屌你老母。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

收皮啦死左膠三毛黑警助手

次撚次都搞分化，你班五毛狗悶唔撚悶呀屌你老母

ok , 我唔會搞分化但會屌你呢d黑狗老母死五毛分化狗。

又五毛又分化, 繼續保住左膠啦

屌你老母次撚次都係左膠累事咁濟, 仲好意思出個「依家唔係割既時候」？洗唔洗比左膠累到勇武前線比人拉曬先？

我屌左膠老母果時你重係學堂飲緊奶，依家要團結呀奶共五毛狗，食屎啦五毛分化狗

問你一個問題，幫對家重算唔算係自己友

你有無見藍屍同淺藍割呀on9仔，依家叫割一撚定係五毛分化狗

咁你繼續包庇左膠啦屌你老母
2014個陣你仲坐緊金鐘唱今天我咋垃圾

不過我同意喺連登屌係冇用，因為左膠唔會睇到
希望下次再有左膠累事唔該各位巴打捉走佢

左膠次次累到勇武比人拉, 你仲用「藍屍」同「淺藍」去作比較就知你戇鳩啦
左膠係敵人啊2014個陣仲訓緊啊？

如果佢係對家d人就直情屌佢老母啦，但係咪要同所有左膠割先? 依家唔係 適當時機

唔想自己人屌自己人，唔係全部左膠都係敵人呀巴打

分分鐘樓主就係個左膠同和理非都未識分既傻仔
左膠從來都係敵人

大家記得唔好得個屌，要提佢你報警就原告變被告，係咪想害死手足，你驚就自己走先

左膠大愛包容，可以包容到人同佢割席

屌，你地講班垃圾見到自己人被打報警個班?屌果班直頭係垃圾唔係左膠啦，果班垃圾一定要屌啦

lm

成班2019 6月7月先開始覺醒既人又唔識歷史又唔做research, 只係識得報警報警唔好打人唔好打人民意民意blablabla

sorry, 如果你講果班報警撚，點撚止要割直頭要暴屌，咁唔好再推呢個post啦。

報警撚同埋阻手足做嘢嗰班咪一鳩樣係左膠

【修訂版】元朗9.9七點三有人鏈

衰撚過左膠十陪，我見到一定暴屌呢班垃圾，我有post講過呢班撚人累手足，